（記者朋友請入）新界村民霸地起墳場

啱啱放工由調景嶺配水庫行山落坑口，接近靈實醫院處竟發現一段山路棟咗咁既牌，警告唔比人行。以前都唔見有呢個牌，相信係新整，係咪新界村民有權隨處劃界起墳場？

Lm

唔會掛 咁大件事 咁霸道既

大把地係d原居民啦
有時候政府都要同佢地租地
你搞清楚塊地係邊個未架